why泛民係補選前夕走出黎反派錢

波叔唔派錢都成事實 支持派錢根本9up唔使本都得

但泛民走出黎政治自殺

對家撐

呢個話題係補選到一定比保皇黨追住黎屌

因為選民無腦

派錢同免稅 我揀免稅
派錢人人有份 益晒班咬老綜 蝗蟲 退休廢老
比佢地不勞而獲拎錢 不如射晒落海

如果跟庫房收入
政府收入大增其一係公共利益(賣地收入）
利得稅 印花稅 賣地 全部間接轉嫁全港市民
個人薪俸稅佔好少收入比例